如果比你係香港進行種族清洗，你最想清洗邊個種族

我先
南亞人
真正吸血鬼，乜都扮唔知，但著數攞到盡

一定係蝗

中華民族

支那

KO自己算啦，蝗蟲殺不盡，豬西吹又生。

支那人，講撚完

消除香港人，反正阻唔到咁多

緊係南亞

香港人
反正玩撚完

蝗，蝻，蜺䗳仔

清晒啲蝗都少好多人啦

親中廢老

比蝗更可恥

1.引狼入室
2.出賣人地
3.橫不講理

清洗曬啲華人
打破人口中絕對性失衡
咁先有機會同新加坡鬥

60歲就安樂死

美帝

清晒每日150果班，已經可以騰空一個沙田出嚟

但清洗一次喎

蝻蛔蝗蟔

一撚定係蝗
蝻新一代個啲都叫會肯學下廣東話 融入下社會